[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134146246", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/134191258", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46451192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46451192/answer/134042900", "content": "\n\u65e2\u7136\u4e07\u7269\u7686\u53ef\u5a18\u5316\uff0c\u90a3\u4e48 C++ \u5a18\uff0cpython \u5a18\uff0cjava\u5a18\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\u5979\u4eec\u4e4b\u95f4\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21523976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21523976/answer/134360099", "content": "\n\u6cd5\u9662\u4e66\u8bb0\u5458\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u591f\u8bb0\u5f55\u5f97\u90a3\u4e48\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134296813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53296944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53296944/answer/134486104", "content": "\n\u5fae\u535a\u770b\u89c1\u4e00\u4e2a\u53eb\u6cd5\u533b\u90d1\u660e\u660e\u7684\u5f80\u4e0b\u62c9\u7684\u65f6\u5019\u770b\u89c1\u4ed6\u53d1\u4e00\u4e9b\u4e0e\u7f51\u53cb\u4ea4\u6613\u56fe\u7247\u4ed6\u7adf\u7136\u5356\u5c38\u68c0\u89c6\u9891\u8fd9\u7b97\u4e0d\u7b97\u72af\u7f6a\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134373508", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21525822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21525822/answer/134229805", "content": "\n\u96f7\u950b\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53260503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53260503/answer/134274362", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8499\u53e4\u6b4c\u624b\u7a7f\u7591\u4f3c\u7eb3\u7cb9\u6807\u5fd7\u670d\u88c5 \u88ab\u4fc4\u5916\u4ea4\u5b98\u6bb4\u6253\u81f4\u660f\u8ff7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21377483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21377483/answer/134458507", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u9886\u5bfc\u4eba\u8bb2\u8bdd\u7684\u8bed\u901f\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u662f\u6700\u6162\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39371480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39371480/answer/86307355", "content": "\n\u5982\u679c\u4e08\u592b\u6267\u610f\u8981\u513f\u5b50\uff0c\u800c\u59bb\u5b50\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u518d\u751f\u7684\u662f\u513f\u5b50\uff0c\u662f\u5426\u53ea\u6709\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u6761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21564245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21564245/answer/104624434", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u597d\u542c\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48227005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48227005/answer/134365753", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u8eab\u6750\u90fd\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u8fd8\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u4eba\u751f\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52929726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52929726/answer/134272275", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u4e1c\u4eac\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53235685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53235685/answer/134270403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u6c5f\u82cf\u5357\u901a\uff1a\u5976\u5976\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u6740\u6b7b\u51fa\u751f\u4ec54\u5929\u5b59\u5973\uff0c\u88ab\u522410\u5e74\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21525822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21525822/answer/134366456", "content": "\n\u96f7\u950b\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134368888", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/134281737", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b(\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002) \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53302041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53302041/answer/134368308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u5728\u63a8\u7279\u4e0a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u5357\u6d77\u653f\u7b56\u548c\u7ecf\u6d4e\u653f\u7b56\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53221450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53221450/answer/134011677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u5927\u5175\u5f00\u8f66\u906d\u95ef\u7ea2\u706f\u7684\u7535\u52a8\u8f66\u522e\u64e6\u540e\u4e0e\u7535\u52a8\u8f66\u4e3b\u8fa9\u7406\u5e76\u8d28\u95ee\u4ea4\u8b66\u4f60\u7b97\u8001\u51e0\uff0c\u800c\u540e\u81ea\u62cd\u89c6\u9891\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134388646", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23880443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23880443/answer/87302149", "content": "\n\u8d44\u6df1\u9a7e\u9a76\u5458\u5bf9\u65b0\u624b\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52230198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52230198/answer/133342290", "content": "\n\u4eba\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u5916\u56fd\u540c\u5b66\u201c\u53f0\u6e7e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47327782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47327782/answer/134246137", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u201c\u6b62\u6208\u4e3a\u6b66\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134396419", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33634376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33634376/answer/134413500", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u6280\u672f\u5176\u5b9e\u539f\u7406\u5f88\u66b4\u529b\u5f88\u521d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28920439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28920439/answer/134285275", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6709\u6c5f\u6e56\u5473\u9053\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/134094197", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/133811740", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261285/answer/134174589", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u7acb\u4f53\u5feb\u5df4\u9879\u76ee \u201c\u5df4\u94c1\u201d \u7591\u4f3c\u88ab\u629b\u5f03\uff0c\u516c\u53f8\u4eba\u5458\u4e5f\u5df2\u8054\u7cfb\u4e0d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50863239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50863239/answer/134276740", "content": "\n\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4e2d\u5f57\u661f\u788e\u7247\u649e\u51fb\u5730\u9762\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53251382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53251382/answer/134397680", "content": "\n\u4eba\u771f\u7684\u9700\u8981\u6e05\u5bbf\u4fbf\u6392\u80a0\u6bd2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21702667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21702667/answer/134360259", "content": "\nExcel \u4e2d\u7684\u989c\u8272\u8981\u600e\u4e48\u642d\u914d\uff0c\u89c6\u89c9\u4e0a\u66f4\u80fd\u63a5\u53d7\u4e14\u533a\u5206\u5ea6\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/134316776", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42048705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42048705/answer/134506256", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u300c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u300d\u548c\u300c\u81ea\u5e72\u4e94\u300d\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52561668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52561668/answer/132740352", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53244388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53244388/answer/134347144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5f53\u9009\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u4e0e\u8521\u82f1\u6587\u516c\u5f00\u901a\u8bdd\uff0c\u5e76\u5728\u63a8\u7279\u4e0a\u53d1\u7262\u9a9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53266837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53266837/answer/134352316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u4f73\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u201c\u53cd\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21484821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21484821/answer/54045727", "content": "\n\u8d3a\u536b\u65b9\u7684\u5b66\u672f\u6c34\u5e73\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307534/answer/134405415", "content": "\n2016 \u5e74\u54ea\u4e9b\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u5728\u7531\u76db\u8f6c\u8870\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20571696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20571696/answer/19566572", "content": "\n\u5f20\u827a\u8c0b\u4e0e\u674e\u5b89\u66fe\u7ecf\u90fd\u5f88\u4f18\u79c0\uff0c\u4ed6\u4eec\u73b0\u5728\u7684\u5dee\u8ddd\u662f\u5426\u662f\u5236\u5ea6\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53313214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53313214/answer/134444693", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b27\u76df\u8bae\u5458\u5973\u513f\u906d\u963f\u5bcc\u6c57\u96be\u6c11\u5978\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35407612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35407612/answer/134248797", "content": "\n\u5bf9\u7559\u5fb7\u5b66\u751f\u5acc\u5f03\u6392\u65a5\u96be\u6c11\u7684\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53153248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53153248/answer/134249015", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6536\u590d\u9999\u6e2f\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8fdb\u884c\u53bb\u6b96\u6c11\u5316\u5de5\u4f5c\uff0c\u662f\u6709\u6df1\u8fdc\u8003\u8651\u8fd8\u662f\u653f\u7b56\u7f3a\u9677\u2026\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134491510", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20154899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20154899/answer/134202972", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u201c\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u5df2\u7ecf\u8fc7\u65f6\uff0c\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u5e76\u4e0d\u80fd\u5e26\u6765\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29762631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29762631/answer/134306993", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50618099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50618099/answer/121814231", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7b54\u5728\u7ebf\u7b14\u8bd5\u9898\u4ece\u6765\u4e0d\u4f5c\u5f0a\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u60c5\u5546\u504f\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53113453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53113453/answer/134395338", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57fa\u8f9b\u683c\u8fd8\u6709\u5de8\u5927\u5f71\u54cd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20431395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20431395/answer/19039034", "content": "\n1927 \u5e74\u848b\u4ecb\u77f3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6e05\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34348153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34348153/answer/61263791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u7279\u522b\u5927\u7684\u79d1\u5e7b\u6545\u4e8b/\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134380232", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35139382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35139382/answer/134111405", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u4f60\u5728\u672b\u65e5\u7684\u5e9f\u589f\u4e2d\u53d1\u73b0\u4e00\u53f0\u6536\u97f3\u673a\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u89c9\u5f97\u91cc\u9762\u4f1a\u5728\u64ad\u653e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39371480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39371480/answer/134357757", "content": "\n\u5982\u679c\u4e08\u592b\u6267\u610f\u8981\u513f\u5b50\uff0c\u800c\u59bb\u5b50\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u518d\u751f\u7684\u662f\u513f\u5b50\uff0c\u662f\u5426\u53ea\u6709\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u6761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/134245459", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46653135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46653135/answer/134320142", "content": "\n\u300c\u5ab3\u5987\u513f\u6c38\u8fdc\u90fd\u662f\u5bf9\u7684\u300d\u8fd9\u8bdd\u5230\u5e95\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff1f\u8ddf\u5e73\u6743\u4e3b\u4e49\u662f\u5426\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45732840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45732840/answer/134186833", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u7684\u8f9c\u632f\u752b\u548c\u8f9c\u5bbd\u654f\u4e00\u7edf\u4e00\u72ec\uff0c\u662f\u4e8c\u4eba\u653f\u89c1\u4e0d\u540c\u8fd8\u662f\u8f9c\u5bb6\u4e24\u8fb9\u4e0b\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53253586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53253586/answer/134149970", "content": "\n\u7537\u53cb\u73b0\u5728\u8d37\u6b3e\u4e70\u623f\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u8fd8\u623f\u8d37\uff0c\u4ed6\u7236\u6bcd\u575a\u6301\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u5728\u623f\u4ea7\u8bc1\u4e0a\u5199\u6211\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134277742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53182692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53182692/answer/134255424", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u5f0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35950028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35950028/answer/134350508", "content": "\n\u5047\u5982\u65e5\u672c\u53d1\u751f\u5730\u9707\uff0c\u5730\u94c1\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23201460/answer/134311986", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u7684\u4f8b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35790730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35790730/answer/132909115", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u201c\u767d\u5de6\u201d\u201c\u5723\u6bcd\u201d\u5bf9\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\u65f6\u662f\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21933067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21933067/answer/134311545", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u4e2d\u533b\u4f2a\u79d1\u5b66\u7684\u670b\u53cb\u8bf4\u8bf4\uff0c\u897f\u533b\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u4ee5\u524d\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u751f\u75c5\u4e86\u90fd\u662f\u81ea\u52a8\u75ca\u6108\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22700455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22700455/answer/63173734", "content": "\n\u51fa\u8eab\u80fd\u5360\u6210\u529f\u591a\u5927\u56e0\u7d20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134335489", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53129835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53129835/answer/134321020", "content": "\n\u540c\u6837\u4e0d\u592a\u5bcc\u88d5\u7684\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5c31\u80fd\u8fc7\u5f97\u6709\u6ecb\u6709\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53289257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53289257/answer/134321050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4f0a\u4fe1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20884233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20884233/answer/134453659", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u65e0\u795e\u8bba\u8005\uff0c\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u6709\u5b97\u6559\u4fe1\u4ef0\u4e4b\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28920439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28920439/answer/134182614", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6709\u6c5f\u6e56\u5473\u9053\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/134171344", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b(\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002) \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53145654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53145654/answer/133702813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u670b\u53cb\u5708\u7f57\u5c14\u6587\u7ae0\u300a\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u7ad9\u4f4f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53231017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53231017/answer/134117345", "content": "\n\u60f3\u6284\u4e66\u9001\u7ed9\u7537\u670b\u53cb\u505a\u793c\u7269\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21059803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21059803/answer/108087701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u90e8\u5206\u5973\u5927\u5b66\u751f\u5728\u7231\u60c5\u65b9\u9762\u5f88\u300c\u73b0\u5b9e\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507867/answer/114406006", "content": "\n\u611f\u67d3 HIV \u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597380/answer/134498781", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\u662f\u5982\u4f55\u8d5a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34651180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34651180/answer/80546856", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u53ef\u4ee5\u7b97\u5168\u7403\u6700\u7e41\u534e\u57ce\u5e02\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50618099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50618099/answer/121845197", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7b54\u5728\u7ebf\u7b14\u8bd5\u9898\u4ece\u6765\u4e0d\u4f5c\u5f0a\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u60c5\u5546\u504f\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502161/answer/132152049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8dd1\u6b65\u90a3\u4e48\u4e45\u5374\u6ca1\u6709\u51cf\u80a5\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49790609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49790609/answer/117942730", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8ba9\u4e16\u754c\u54ed\u6ce3\u7684\u53d9\u5229\u4e9a\u7537\u7ae5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53272410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53272410/answer/134283957", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\u300cJVM\u3001PVM\u662fC\u5199\u7684\uff0c\u8bed\u8a00\u4e0d\u5c31\u662f\u5bf9C\u7684\u5c01\u88c5\u5417\uff01\u628aC\u5b66\u7cbe\u901a\u4e86\u770b\u6211\u591a\u5389\u5bb3\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134286027", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134331079", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31898966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31898966/answer/134360105", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5bf9\u7f8e\u56fd\u524d\u603b\u7edf\u5c0f\u5e03\u4ec0\u666e\u904d\u8bc4\u4ef7\u5f88\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53249625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53249625/answer/134407873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bc1\u76d1\u4f1a\u4e3b\u5e2d\u5218\u58eb\u4f59\u8868\u793a\u300c\u53cd\u5bf9\u91ce\u86ee\u4eba\u6536\u8d2d\uff0c\u6311\u6218\u5211\u6cd5\u5c06\u5f00\u542f\u7262\u72f1\u5927\u95e8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53313214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53313214/answer/134460753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b27\u76df\u8bae\u5458\u5973\u513f\u906d\u963f\u5bcc\u6c57\u96be\u6c11\u5978\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53253586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53253586/answer/134137337", "content": "\n\u7537\u53cb\u73b0\u5728\u8d37\u6b3e\u4e70\u623f\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u8fd8\u623f\u8d37\uff0c\u4ed6\u7236\u6bcd\u575a\u6301\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u5728\u623f\u4ea7\u8bc1\u4e0a\u5199\u6211\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134064121", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35319085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35319085/answer/134317857", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u6d63\u718a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46653135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46653135/answer/102212650", "content": "\n\u300c\u5ab3\u5987\u513f\u6c38\u8fdc\u90fd\u662f\u5bf9\u7684\u300d\u8fd9\u8bdd\u5230\u5e95\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff1f\u8ddf\u5e73\u6743\u4e3b\u4e49\u662f\u5426\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21564245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21564245/answer/134253391", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u597d\u542c\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33440850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33440850/answer/133811465", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5f00\u8f66\u56de\u5bb6\uff0c\u5230\u697c\u4e0b\u4e86\u4e0d\u4e0b\u8f66\u8fd8\u8981\u5728\u8f66\u91cc\u5750\u597d\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24919994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24919994/answer/132874663", "content": "\n\u652f\u6301\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\u5316\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38130123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38130123/answer/131454481", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e00\u4eba\u6211\u996e\u9152\u9189\u300b\u8fd9\u6837\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f \u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20827831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20827831/answer/133024481", "content": "\n\u8b66\u5bdf\uff08\u7279\u522b\u662f\u6cd5\u533b\uff09\u662f\u5982\u4f55\u4e0d\u6015\u90a3\u4e9b\u60e8\u4e0d\u5fcd\u7779\u7684\u5c38\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140844/answer/134120119", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u4e13\u4e1a\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u4e66\u672c\u4e0a\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35021173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35021173/answer/134230650", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u9063\u56de\u8131\u5317\u8005\uff08\u5077\u6e21\u8005\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53151888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53151888/answer/133772936", "content": "\n\u5c31\u5fae\u4fe1\u7f57\u5c14\u4e8b\u4ef6\u653e\u5927\u6765\u770b\uff0c\u5728\u73b0\u4ee3\u793e\u4f1a\uff0c\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u80fd\u5411\u793e\u4f1a\u6c42\u6551\uff0c\u771f\u7684\u53ea\u6709\u5230\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u7684\u5730\u6b65\u624d\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53303920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53303920/answer/134391229", "content": "\n\u6c5f\u6d59\u4e00\u5e26\u54ea\u91cc\u7684\u5bfa\u5e99\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}]